如果6月9日/之後發生任何開槍鎮壓事件,而美國又好似64派綠卡比中國人咁派比香港人,你會唔會走?

:走
:留

當年都個門檻都好低下,入境美國就OK,好多甚至89年前已經非法居住(艾未未)/留學既中國年青人都攞左綠卡.(當然當年中國人出國都唔係咁易,出得國既都係高質少少既人)

亦冇要求有咩條件,咩幫手政治宣傳等.
有D撚屌甚至過幾年番番大陸都冇問題

所以聽講以當年中國咁封閉既環境,都有幾萬人因為咁拎左綠卡

唔去
美國好多槍擊案
我唔想死

守護香港 請廣傳
為保持公安在市民心中正面形象 請市民拍下所有 違反人權之情況 影片需有1.狗牌號碼 2.猙獰狗樣 3.違反人權過程 eg打手無寸鐵嘅學生

影片請不要於社交媒體發佈

待一同整理後 影片及有關資料 將發送盟國內政部 以便日後 違權者及其老婆子女 於歐美人權法案下 永續中國人身份 今生永久不能入境歐美國家 及打擊資產向外移 與子孫共享中國人榮耀

利申 支持政府執法 我愛毛主席

‘

真係有件事?

中東日日比人轟炸都要排quota
香港開下鎗就想直入？

過到去俾人當中國人咁歧視

不如你比個唔走既原因我

知唔知咩係六四綠卡

30年啦清 以前整叉燒包都可以輕鬆移民

之前有集John oliver講有個人係中東幫美軍帶路都中搞左幾年

全世界移民呢樣野都比支那同蛔蟔搞串晒個party

屋企人/事業

人才暫時撤退等待東山再起
留番座空城同鄰國＂攬炒＂

暫時撤退定係會冇左[香港人]呢樣野,變成美國ABC/英國BBC/加國CBC

以香港人既性格,我估後者居多,最多2代人就廣東話都唔識講
你估個個都猶太人咩

可唔可以借d 地俾我地搞新香港

其實香港人最叻返工， 俾個位我地搞Hong Kong town

分分鐘人均gdp 高過借地俾我地既國家

知唔知香港靠咩發達？冇工業冇科技冇資源

靠既就係做中國同西方之間既資金橋樑（西方制度，中國影響，地理上近中國）做雙方都信得過既中間人

比你搬去美國做第51個州又有咩用？

正式轉型， 獅子山ot 精神，學埋西方教育制度
洗乜講， 掂呀！

Btw 香港人效率真係好高， 係俾教育玩殘創新同創意產業， 有機會搞返正 其實香港人潛質唔輸西方國家。

咪發夢啦
點會開槍呀